De Avonturen van Pietje Bell
 
{{Infobox film
| name           = De Avonturen van Pietje Bell
| image          = 
| image_size     = 
| caption        = 
| director       = Henk van der Linden
| producer       = Henk van der Linden
| writer         = Chris van Abcoude (book) Henk van der Linden (screen)
| narrator       = 
| starring       = 
| music          =   
| cinematography = 
| editing        = 
| distributor    = Van der Linden Filmproducties
| released       = March 26, 1964
| runtime        = 85 minutes
| country        = Netherlands Dutch
| budget         = 
}} 1964 Netherlands|Dutch film directed by Henk van der Linden. 

==Cast==
* Jeu Consten as Pietje Bell
* Cor van der Linden as Engeltje
* Hans Bost as Peentje
* No Bours as Pietjes father
* Lies Bours as Pietjes mother
* Hub Consten as policeofficer
* Frits Wenkop as Klok
* Herman Lutgerink as Teun
* Thea Eyssen as aunt Cato
* Toon van Loon as barber Wip

== External links ==
*  

 
 
 
 
 
 

 